IZONE成員翻曬鄉下放大假 活動無期..

好擔心好掛住佢地 千祈唔好有事牙..

看牙英小穴❤

牙純無咩事 日日淨係不停食
周周就成日擺個pepe樣 問親佢都話無野

九了能日日FF

我張床=鄉下
我=大假

笑左

連續踩左半年更 焗住take野維持精神 有思覺失調都好正常..

咁慘你仲笑 無良知？

九了能斷腳落地獄

沒有mail的第十五天🚬

不想想起偏更記起
假裝開心心更悲🚬

唔解散但雪藏 真攬炒

另加以後都禿頭

咁惡做乜

你都同友蛇一齊斷腳禿頭落地獄啦

我奈子😭😭😭

無咩野
小F呢幾日同我拍拖仔散心

禮志點算

佢明白ge

呢幾日辛苦你了

你唔係比友sir拉能左?

米挽